澳門今日係咪消禁?

間間賭場頂多得7成檯有人玩
重話101黃金週

10.1大陸人掛住睇閱兵
應該要聽日先開始去玩